千祈唔好搞九龍塘！！！！！！！

有錢人食唔慣tg

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

千萬唔好去後面的幼稚園 你知啦 放左tg會搞到的有錢家長不滿警察甚至政府嫁

南山村好多居民嫁

平民，班曱甴唔會理

推

千祈唔好搞呀 好多深藍廢老喺嗰頭未聞過tg架

Push